[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (945)

正評贏大錢
派我都贏大錢

大家要贏大錢！

有冇兵工廠支持者

All in高隆了

聽日再睇下串唔串多條6x1先

不了

我了

想買高隆全大

輸左5k左右，得翻1k，應該點買？

百鳩幾場點諗

求鳩其篤

留返買日假？

仲未戒？

賓菲加 2.5入球大已死

未死得

同kfc一樣 頭場俄假角豬晒

鯨魚主場+精選波 會唔會大波返

你又未棄驚？

發誓今次唔會再買西鑽

賓菲雞

鳩串6x1

想棄了 今個月拎黎賭既預算得番500

聽日入埋500 豬晒呢個月就唔賭住了

高隆盤伏唔伏

1-1 仲係

有

似2-1完場

俾多球啦屌你老母

沙士菲有無支持者？

已買

沙士菲唔錯wo

要輸半

唔使

2-1定2-2

又輸返半

炸糊？

沙士菲 主w
穿
高隆第一入

一齊中

咁肯定2-1完

兵工廠

兵工廠
沙士菲
艾斯
十字2.5大
獨立隊
堤格2.5大
6x22

膠龍

sarsfield 2.5s

Cashed!!!! 爽了

波耳多 半場已打多人一件 17射得1中龍 屌

法甲其實唔係想像中咁勁 除左果幾隊

明踢假波

個黑鬼極靚one two 單刀射9走個波呀

咁多場上季 冇得咁講既。。

輸左成晚，all in 巴黎半大又回滿血，成晚刷積分咁

me too 2x1 一條贏幾十蚊 一條輸 波爾多走 好彩入左雷加6.5s 先贏返幾舊 仆街仔12碼唔入 好彩冇刷角

上啊高隆

賬球了

藍十字上盤

智 下盤...

早晨

咩成積？

無玩 訓哂

買半主

買左半主 幾十蚊 啱啱訓醒唔玩咁大

點解psg 會失波

沙士菲個場入多兩球

高隆入左

高隆好波頂實

沙士菲個場再入多一球

因為要開半大

艾斯

沙士贏個早餐

沙士菲20

屌你老母 記錯更表 原來我今日唔洗番工
番到去食食下早餐判頭打比我問我做咩番工

有波賭，怕咩

可以全日賭球

朝早冇子彈 好彩有即場

8點2場上盤有冇同路？

又係建築wo

QS

智甲比客隊禁屌

藍十字第一入
穿
獨立隊第一入

唔係呀 泳池都可以有判頭

可以奶你腹肌？

可以奶你二頭機

艾10

無人玩智假？？

半大-1

買唔切半主....$40

烏龍波黎

玩親半場我都朱得好慘

主隊入多粒

普埃布拉

8:00 2場上盤已串
起G 了

派我一百

未買 但想買下盤

未完場又起乜鳩

gun

豉油早晨

屌，以為你gel高隆個兩場，自膠

藍十字 獨立隊 上盤 allined

又來下盤樹葉漂流記

沙士菲買左細波差啲心臟停頓
屌你客隊防守同街場有撚分別

lm

同路

要派我定驚了

下盤x2

8點半大全大

追數

等即場算啦

終於有有坐下

大蛇

萬二分信心

智甲求其入多粒

可以估定智甲場假波大學幾時申請紅牌

未派彩買唔到

十字死光會將你打敗

已報驚

普埃布拉全格之盾

bibibibiiii

我擋我擋book boom boom

815發動客隊之力

客客客客客客客客客客客客客
客隊之歌

獨立隊 上

收注半主先

???

獨立隊半場1球 全場3-4球

被禁屌

Gchi

全部獨立日

射爆佢啦藍十字死光

話說有無巴打係好鍾意玩收息 例如半場入球細之類

獨立隊射佢老母

下下五皮打落去執錢

獨立入波預祝香港獨立

1場輸夠你10場收既息

五皮博賺果一兩皮抵咩

又唔係我

奧林普好勁
哭了

冇事既

對獨立隊好有信心

獨立隊入唔到波 我屌曬佢地老母

客場王

10.5s

角呀屌

2c

屌你老母隊奧林普有無咁勁🤦🏽‍♂️

3c

奧林 第一隊日球 唔買你走寶：）

11.5s 100%

入波啦屌你老母

藍十字果場好悶

D阿甲客讓平半呃人買

藍十字入波未

人人都是紅十字

4c

紫蛇又偷偷買

獨立隊客隊之力

黑哨 屌你tick過左後衛俾人踢跌no penalty

9.5b輕鬆到

上季客場王
今場係今季開季第2場only

9.5b -5c

一起身就準備收錢

獨立刷c撚

6c

-5

好明顯對家刷得落力好多啦

渣ga 一買就唔客場王

咁都無11c既話 又要戒一排

客

最多11c好了

主日一甩

奧林普屌打

半場應該會出現一粒入球 然後下半場9猜開始
係時候入定角細

藍十字 獨立隊 FG

奧林普咪撚守啦

獨立隊個防廢到
下下俾人隊到入禁區咁濟

Feel 到奧就日了

獨立隊要日
支持香港獨立就比佢日

普埃布拉d人好撚鳩屎

話左要信獨立

獨立goal

藍十字 差你

獨立入

goooooooal

可以買角細了

入左波 角細了

G持

SAME ROAD

差十字

Gooooooooal

艾斯
藍十字
獨立

獨立隊好撚野

十字好唔撚爭氣

Gogogo

獨立的手足一球滿足嗎？

no

屌到佢入為止

等會我打電話給教練

真係半場1球 角細黨出擊!!!

貪

屌你十字架

我睇撚左成半場先知道獨立隊係紅衫

派我100唔趕你出獨立球迷會

屌你老母好撚驚

智假主隊日多粒啦

7c

冇錢點派

唔失咪得 貪乜撚第2粒

支持

奧都好撚刷得下

半0.5/1大

買唔買13.5 S好

藍十字 獨立 w
派5個

Gchi，但實情唔係咁

10點有冇上盤支持者

上半場2邊都hea到爆 ，我中學果時學界仲積極過佢地

我

賓露罅，快手入多粒，定定驚先

Lm

留明

會唔會贏一粒hea踢

等11.5/12.5S入貨

出面全部開0/0.5 得馬會開0.5/1

等我熄左機，球探唔響咪冇入波

LM

咁就仆街了

收到

近幾場次撚次都係一粒上落

咁啱個派彩一樣

唉屌

入球單雙有無咩心得 亂買定點

買低水果邊

me

仆街fake goal

角小不了

奧林普再刷都無用 獨立隊下半場玩到你2比0 3比0 睇你仲有無咁好精神體力刷???
等12.5S高水先入

奧真係單邊刷爆角

本身想就咁主勝算，但最後掛住打機冇買
祝入多球

0球當咩

佢家陣呢球都好似係對家送

雙

差十字收十雞

危危乎

藍十字
入波未

下半場轟佢123粒啦

其實亂篤

中意買單多過雙 好分d

得閒入來睇下 月尾贏派輸摺

藍貝天葵

人人都是藍十字

艾斯入多粒啦

馬會讓半一？

係

反cup子唔使瞓

有無ng同路

你夠唔洗輸

黑衣要努力d

棋王
有呀 安卡 同 迪加 無左500

入喇屌你老母十字奶

發動獨立之力

港獨？報驚

唔報仆街死

10點個場 8.5b

開左波等高水

港毒就有我份

藍十字入未啊

藍十字

9c

10c

毒 sam load

主ng

你岩

諗住買13.5s

訓醒又cashed
每日1k 目標30k

9.5b cashed

仲有10.5 11.5

刷角有回報
奧林普ng

等18.5就穩

奧林普上呀

好彩戒左角細，睇個款仲有排刷

阿甲角大派錢是常識

角細已死 jump

角細gel

貼左了

每日1k 一個月300k喎

又同一鋪過一齊

角球冰封之力 停啦

呢度2k幾

入波啦屌你仆街藍十字

剩低咪派

痴撚線作客-2先1.77

阿甲11c完派一個

係囉 屌撚爆佢個西

係 起碼開個2.65

普巴今日爽能到

屌豬肉緊係爽

藍十字係度做乜撚

藍十字一球叫爆區

下盤cashed

Me

好悶

下盤日

獨立之力頂實奧林豬

藍天射球

全日有波賭
今日洗唔洗拍拖

派錢唔悶，need to try?

一球夠啦

要呀 佢跟我單雙 好搞笑

衝啊

尋日try 派左你 是油

有女真好

主隊傷哂

機會黎喇飛雲

一齊賭
我女朋友都唔知我賭

一齊屌波真爽 我仲要收埋個馬會apps

唉 屌你老母垃圾

咁比你女朋友我

藍十字再唔入波
打到你變紅十字

奧林普再唔入、屌到你老母變卓林普

十字好撚廢

比我你

講完有排刷即刻唔刷

藍十字羊唔到以後唔買佢旅遊保

上次仲未知驚？

藍十字冇買但幫手屌下

80'

00踢黎把撚啊

藍十字
又玩絕殺

。。。。。

佢覺得我太沉迷 其實我無
所以我夜晚淨係買單雙
少左上來吹水

三個人mark實都仲要死爆

奧林普入波

卓林普who

希望奧林普幫幫手 入一球追和到尾 刷多4角

2.5大快手

奧林普殺呀

87 0:1藍十字

下盤之力

10點上盤

十字猜撚完未

Gel

藍十字咁樣絕殺都有
下盤抵輸

幫幫手頂實1.5／2細

一買角大就唔比角

唔知以為贏緊40比0 熱身咁

11

頂住13.5s 14.5s

唉 獨立隊

罰球直入

頂 呢球輸黑仔

屌你老母

啱啱買完2.5b

奧林普好波 唔屌下唔得既

13.5大上呀 兩邊刷角呀

等緊高水 1.5/2b 得1.88點買

俾我贏多注

屌你老母獨立隊大廢西

屌 一叫頂即入

中主ng 輸返13.5大 無玩過

獨立 藍十字

屌你老母死廢西

堤格雷斯

3.35 獨立 已入

黑撚到爆

仲有時間刷啊

好似仲有粒

大家日日瘋狂賭波 是咪唔洗做

應該主

十字全隊去死啦

黑到

屌狗會第2球都未派

呢到大部份係職賭。。。。

藍十字
夠膽就絕殺
睇死你都唔夠膽

Me 廢青

再追2.5/3s

我信獨立會有粒

21世紀AI年代仲要返工真係好慘

兩注收哂 今晚唔賭了

藍十字絕殺ok?

加油

唔返工邊有錢牙

獨立求你日了

9663 09-09-2017
07:59 讓球 星期五 32 普埃布拉 (主) 對 藍十字 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.95 $4500

$4,500.00

－3C

唔係平手咩

絕殺啦 藍十字

仲有15分鐘喎

2250 cashed

好on9 兩邊都完全唔積極 有劇本0 0咁

好衰

平半

輸左千5蚊

獨立隊

唔賭了

獨立

1.5／2 細頂實輸半

15c?

-1c

獨立隊仲要刷

休息下 av佬

普埃布拉爽了

鼓油

遲哂

Real?

屌你老味 頭先係咪有條撚樣gel 13.5s 14.5s

比多2c

12c

未轉ac

大廢西黎，作客=垃圾

獨立隊絕殺

買唔到

好貪心

好啦 比埋你喇

羊錢 早

力頂13.5s

比多粒ok?

早

10點波封？？？？？

Ok

ok 不可係要獨立入

Yes

Y既

角角

又要練心臟

狗會世界級

deal done

狗撚到

吊 9點55分就封

話封就封 但無原因嫁喎

ok

冰封頂實！

獨立又差小小

無即場？

好似 postpone

屌你老味，封乜9

未夠鐘就封？咩事

12.5S收錢

屌你 一陣15c

Postpone應該都係搭正截

收嗲DLLM

屌你啦 gel

墨超1005開

13

13c

13C DLLM

12.5 b gaol!

唉

角

13.5s能頂實嗎

豬隊友

屌 好多反手gel

屌你老母 gel 咩

入波啦！俾12m啦！

14

搞掂 14角

14c

奧林普應該穩陣了

GEL頭永世輸波

刷撚柒到

15.5ez

墨西地震唔踢？

15

16c

未

屌你老母14.5都爆

你呢啲人正一仆街黎

一鋪過面皮幾厚

4倍

唉，又豬了獨立

比佢gel撚爆晒我13.5s 14.5s

獨立入波呀屌你老母

都講左 當我曹操傻。。。。 gel???

轉賠率買唔到賺少注

屌你老母10:00點撚樣牙。。。

好想屌撚死佢 比佢gel死左幾獲 屌

十字fg x 獨立fg
獨立13.5

好波 品衰撚到

夠膽16c

買親角細都臨尾爆

老虎細

14.5b 10.5b
主NG

獨立絕殺plz

仲記得前一個月美職
買500 10.5s 500 11.5s
30分鐘1c 好定個心
一鋪過gel 11.5s
半場5c 全場12c
嗰陣炆到

買角大又唔見臨尾爆on9

10點場又做乜事

補幾多？

獨立隊上盤
比人追和再狂刷爆埋14.5

我比佢gel爆過幾次

我琴日收工買比佢gel死 岩先補多兩注角細又比佢gel死 屌 興過火屎

一爆完就收工

尾場改期？

岩岩邊撚個話獨立唔刷C

墨西哥打風

完

14.5s死得好慘

球證擺吹啊

爆爆爆爆爆你老母

原來墨西哥地震

成朝冇場全格

屌你老母獨立隊大仆街

好在見條撚樣gel完補番13.5b 14.5b先輸少幾百

藍十字就係因為咁hea踢？

半8全15
但感覺好撚閪 唔撚正氣

獨立隊真係俾人gel到死左

10點個場做乜？

有冇巴打1200支持中村俊輔

咁我呢兩條飛有冇得退😭😭

12點山葉如何？

輸左場都gg左啦

北海道 下盤等收錢

點退

2x1 無

馬會: 因墨西哥地震 尾場所有投注款項會捐給墨西哥 多謝大家支持

玩左成日1000->750
今晚見

地震咁姐係0比0啦

Same 1000->750

你頭關都豬左 第2關當1.00 都係豬

兩場同時開波就有得退

北海道好咩

主場唔差，贏過西鑽

咪自欺欺人啦

1000>2100

中村俊輔隊好屎咩

真馬又無盤買

山葉9.5b?

10:00 15 阿特拿斯 0-0 堤格雷斯
唔踢
即係一角都無
角細CASHED

橫山知伸
增川隆洋
深井一希

小川航基
山本康裕
荒木大悟
松本昌也
乜料架？

好波 Ching

0:0 cashed

狗會真好 樂善好施

有一秒信咗

咁都信 屌你咩

鯨魚又有即場

輸到尻晒

big ball 100%？

今晚
利盤
車盤
熱 大波

場波係咪唔會再開
唔開我就訓

同我吹水

The match is suspended in the Jalisco Stadium, so the staff of @TigresOficial back to Monterrey.

gay

我14.5大5.5倍

屌你老母

hi

great

是油cow女好叻

熱刺好撚廢喎

Cow仔仲勁

大家放眼現在。集中討論12點

磐田山葉作客咁撚勁既

北海道札幌岡薩多

熱要角大會唔會好d

跟日職專家hbutb

2500》12000 如果尾場斬

主100%

屌你唔好提

6點返到香港 有冇咩波可以一程機收錢

有 三箭and比馬

樹葉撞沈船，爽了

三箭同銀河一樣。我買親都輸盤。一去個旅行就開齋。正仆街黎

尾場係咪會斬

已斬

12點想all in了

牙朗好波

主好有信心？

慘。冇人睇你打野

普巴好球

對雞腸無咁sensitive

冇100%
但我要主。完

點解斬？

出酒店之後屌個金邊粉就去機場

可能對其他腸會比較敏感

蝦腸

CHING去泰？

個球場唔見咗

12點 9.5b all in

浸滿豉油

訓左無買到兵工廠好彩

斬9豉油

1000>1010

Funny

去泰國睇公司新廠

1200 磐田山葉

睇黎大家斬想我派 12比樣野黎買1k 中既派100

Lm了

主勝100%

派1k la
半客

磐田 will win

9.5b

Lm先

頭五個比水既入面抽 抽中又買中派佢

Last one

平湖之星100%馬

same road

皇馬主勝

主盤

12:00主勝100%

12點 9.5 b 有冇同路

鏝主勝

arsenal win

12點主。不用派。想同路叫下

皇馬fg

巴打等我
六點到港

12點cashed即去買mon hunt

跟500

又遲左

買咗獨立 半客 串 tiger 客（-1)

其實我想講越南妹好正

唔好買角大好不

白雪雪

Agger

半客無人理

假料點理你

我係酒店附近見到啲妹妹好鬼正。成家係度賣椰青

等我都買先

手腳好狼死

從不反手

支持冇人理 ？

跟10蚊

系

Last day想同佢地合照。不過佢地怕羞唔濟

我撐你買個客主。客和

抽左第四個

巴打係當地？

前日都仲係😫

等下次 要再羊呀

你睇人好 人睇你好 可能外國人都覺得港女好正

去玩定做野 玩到底有咩玩

Cash out 10000再推 呢兩日幾百場波

山葉打反擊好似幾勁？

想一齊羊了

屌打櫻花

咁靜

天鵝係咪會繼續輸波

未有波賭未有人派，唔靜有鬼啦

都就快踢日職

聽日想帶女朋友去馬場book邊個廳好 有冇人知大概咩價錢 唔想比佢屌我哂錢

買咩好

扎幌

三賤..

想要鹿島鹿角同水手

札幌強陣

🐳

🙅🏻‍♂️

12點

頭場想要葉

今晚英超得阿仙奴個角盤開11.5

All-in

琴晚啲波易賭到...

睇岩？ 好耐無見

買2.5喎

佢散咗大把時間

好耐了

今日d波易嗎

睇埋尾先啦

鬼知咩個個無哂聲氣

...屌你老母

Whatsapp

求其 當玩下

喂威喂 ok?

好耐刀無響過了 加我tg

不嬲都圍威喂啦

屌 我有你tg

7

12點想買曾志偉

輸4未

薩多

客隊

500上20000

頭場等8.5s

又話輸1500

求💦💦💦

斬到馬会一頸血

訓死哂

扎幌成日8角完

保特犬唔信我有賭

頭場入球大啦 主隊個名咁長 入球大啱㗎啦

山葉單邊刷

關咩事

大船？

我估呢場又會打邊爐

先一點會唔會未訓醒

賭球嘅嘢 講睇啱就買 我睇啱咪買 運氣

上盤日，all in 了

準備500上20000

一齊

一次過留名

樹葉盤
9.5

Sick ball

有無人試過手快快唔記得揀注額
以為重注中左好開心
點知買左10蚊

伏嚟

未。

1000變10蚊
仲要兩倍

再買多注

就有波賭 都未有手足上水

中左先知

重注0:2

講咁耐即係買上定下

你派應該會多人D

PSG 大球重心GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我乞兒都等緊您派

Gun

大家唔同
您想買咩就買 唔好話跟實人

唔上唔落 skip算

咁等大家同路先買喇

頭場實乜都細

睇睇下北海道爭唔落、
買山葉

試過 仲要4x1

尋晚朱到今朝

山葉上埋兩倍

上盤

希望您贏 就算都叫做輸係自己手
咪撚好似隔離po死跟難跟

利申好燈,睇路

all in

派錢

琴晚女朋友嚟 太攰要訓

留定個名先

有線有直播

開左

12點場 9.5大第一次召集

依場一定和

北海道札幌岡薩多[0/+0.5]@$3000

咁睇唔開

埋來睇下喂

喂您冷靜啲

基利重心

咁起碼買50萬了

@@ where

只出一場
盤田山葉 10。5角大

學平安亂講

識買了！

半和1.95 半細0.5/1 2.25

半1全11嗌爆區

是油好狗

add me

雙同路

奴奴要札幌

中

北海道all in ed

買單雙有咩技巧

運氣才是王道

搵個人同你猜包剪揼

c

買高水果面

呢面似要北海道 對面要跟山葉

你就好了。同女友玩到咁攰

亂篤

買中果面

我頭狗做咩仲唔出現？

屎油出黎啦

比角我

山葉、用葉子飛刀啦

等陣 要轉ac

狗會個直播app係咪死左
定我電話有事
黑畫面既

不停哥又1k

我正式宣布是油係我頭狗

Hi

快啦

用365啦

有個人成日9tp

細波

謝謝你

誰

1c

收月費

角大爽能到

角大cashed

買緊8.5

踢左6分鐘無c 角大已死

入波未

Ching要轉上網plan了

客入未

光b

2邊走

sor 98蚊plan

喂喂 企開小小啦屌你老尾

快d c

光總

幫solanke巴打叫下先 -8c

惡到

仲未入球

知錯了 知蛇

生蛇

c呀

Who?

痴左線
我廢柴

入佢老母啦

10.5 11.5繼續

生蛇 好畢

咩叫好畢

唔射點入波呀葉

比c我

唔好玩啲細㗎啦大佬

好似好有道理

10.5s有黃金比例

All in

山葉唔刷角 屌

3C

客隊廢到
買主隊起碼一定唔洗輸先
主禁返轉頭

準備爆角

求你收收嗲先🙏🏻完場先Gel

想退飛

快撚d刷埋一份喇臭葉

大爆角吧

發現ching你一屌就有角了

賽事9.5幾多水？

角快大

12.5都想追 15.5先敢細

2.02

1.9x

單邊刷好慢 山葉幫手未

2.5b

上啊

冰封

屌 山葉快手刷角

咁高水

好

3c cashed?

客隊堅廢woo
出面轉到變左平手了

半10全15吧

咁快gel

半和...

盤田比人屌打緊

客隊睇撚住黎食、
下半場先郁手

反擊會入

半客

半主未

盤兒加油

中村俊輔斬多d波幫手刷角

北海道刷角啊

高空轟炸中

睇住黎食。。。。

4個角都係北海道刷出黎

主隊刷角比人入啦屌

山葉著火

刷角喇大廢西
刷角才會贏

山葉屌你老母大廢西

5

山葉有人爆底

上半場唔夠10c都係浮雲
呢隊有半8全8的往績

大力d gel 買左客

山葉唔刷角

下次啦

客隊黎料

中村一個都夠殺啦

同意

主差5多要入了

主隊個龍勁到

我都係買了9.5b大

日職又幾撚好睇喎！

角角角角角

連救兩粒

六角

食個飯先

買左客盤同11.5b 好矛盾
又驚客一goal就無c

爭六個